有冇人去過台灣做手術？

係香港做一個骨科手術要成10幾萬 排公立又要排勁耐 想知道台灣做手術會唔會平啲？

一定會
但問題係之後休養個d
時間成本

每次覆診都要返台灣
便就便啲既
各有好壞

平d?